---
tipo_novedad: [incidente]
nivel_impacto: 🟥
fecha: YYYY-MM-DD
tipo_amenaza: [conclusion, interna]
---

### Problema
Durante el taller se *aconsejó* que para el desarrollo de la planificación

### Impacto
- Describir posibles impactos

### Contingencia
- Describir contingencias en caso de haberla 